李傲然：由於不會要求參選人簽署共同綱領，可能重新參選

當日本人李傲然退出九西初選，成全大局是為了35+而努力，同時亦完成了訂立「共同綱領」的任務。

遺憾地原來最終卻「不會要求參選人簽署共同綱領」，此舉等同違背當日公開莊嚴的承諾，現時情況令香港人極度失望。

若然當日的承諾只是信口開河，我當日頂住大批支持者的壓力，希望退出成全大局，最後卻換來更大的荒唐的話，我就不得不重新考慮，是否需要再度站出來為香港人繼續奮鬥。

生而為人，要為香港人全力以赴，無負時代的呼喚。

李傲然
10/06/2020

教協唔肯簽攬炒承諾書，似乎係破壞35+戰線嘅元兇。

問原因唔簽